🚬11月5日 「我從不怕人，只有人怕我。」.............

夜了，大約晚上十一時許，我躺在上隔床上，默默的看着窗外景色，忽然想起黑夜是憂鬱的﹑充滿着傷心者的哀號...
又想起自己的一無所成的學業，身體漸漸寒涼起來，我也立即狂按mp3機，轉向最容易令我入睡的一首歌，robert miles - children (dream version)，很可惜，這次我愈聽愈精神，甚至我起了床來，上連登，寫下自己當時的心路歷程...

巨b

南哥！

打assignment 打到悶
上嚟9up

仲差兩份
一份management 完全唔識做

首歌幾好聽

唔識咪問下人囉

好難
問完都1999咁
聽日問tutor先做

話咁快又放完假 屌你老味

做assignment 過
唔覺有放過

屌唔同你鬥慘
我都叫去左個trip

葡萄！
不過我完sem都去日本玩

幾時完啊？

5月中左右

你就好 我六月頭先完

橙